[switch] 夾 switch online family plan

如題
Payme $37

對唔住可以無視呢個 post
個ac 唔夠18歲搞唔到family plan
Sorry

有興趣，請PM

個ac 買唔到family plan
所以你可以無視呢個po